有冇人好掛住eminleo呢d高質youtuber?

先唔理佢係咪政協/奶共
佢拍d片真係好高質
9唔塔8系列我有時翻睇都笑到仆街
諗諗睇又會覺得幾有道理

相反 而家果d真係不知所謂
垃圾唔開名
食麵
養水甲由
抽蛋
淘寶開箱
交換禮物
垃圾片多不聲數
完全唔明白點解會有一班小學雞追棒

eminleo係我心中係最正嘅youtuber
可惜...
差唔多條條片都背到d對白出黎

佢個隊友揸架最高科技嘅裝甲車 挖個泥潭就可以kick住佢
google將會進口大量花生
陽具掃瞄器

屌call機又響 好撚忙
我都以為啊 蝦仁炒蛋有邊個唔識炒
呢一pat野代表到香港d咩呢？
咁到底邊撚個破紀錄得八金呢？
我諗啊 設計又一城個條友都要諗下先答到
...

依家淨係睇伯賴 其他一律唔睇

我都好愛Eminleo
間唔中翻睇下

邊個黎

但係知道佢係奶共政協之後
利申唔肯定係政協d咩19大陸委員

睇得出條條片都係諗過度過
用左唔小時間整
Upload片次數亦唔係密
真係好可惜

MK仔連eminleo都唔識

mk最愛 得閒爆幾十句粗就上神台

爆笑字幕版足球小將

大j明顯好d拉--

應該係小學生

光頭夾帶

九唔搭八真係有深度囉

食薯片都可以拍十條影片

淨係鍾意睇佢足球小將

五餅二魚

屌你都戇鳩 射波唔係瞄住個龍唔通瞄角球旗呀

呢個真係睇一百次都唔厭

伯賴算係比較好

ming仔都高質

十三定十四對三杉淳嗰集到而家都仲笑緊

我都幾鍾意伯賴啲片

以前佢足球小將個episode 笑到我癲
佢同杜小喬拍個資告唔錯btw

支狗

拉你老母臭閪

香港地個個做到隻狗咁邊個得閒睇youtube 而家果d youtuber target中學生 小學雞就醒 肯定搵到食 因為得佢地得閒咁on9既片都睇

第一個睇嘅香港youtuber
好深刻

等睇有人屌你：唔賣廣告你養佢呀

陽具掃描好正

老老實實薑檸樂點撚解會紅
乜廣告都見到條柒碌

我turbo哥 最憎人背叛我

Turbo 哥真係好撚搞野

拉你老母

永遠支持EMINLEO

玩Mario 遙控車 當年同啲中同鬥背超人段片啲對白

跑啦 仲睇 係咪戇鳩㗎

仲有以前有奇比嘅笨吧
依家香港YouTube比光頭佬獨佔哂

都算高質廣告嘅

我都係

多廣告係證明佢好出名
BTW其實伯賴真係幾高質，有生活野、有搞笑野，仲有時有d學術野睇下

我第一個睇係ruby 之後係小堅 而家睇番尋找他鄉的世界出發幾好笑 雖然係on9當有趣

輸左射龜 車 你都射唔中

掃描器揭 陽具小
神勇狙擊手 2475米外殺敵

其實佢宜家做緊幕後啫 唔出鏡 但內容一樣高質㗎

Link 都無條

有份出品左啲咩

懷念伍公子 eminleo

頭文字都好好笑
成個umovie比偷圖夾帶搞壞晒

陪伴我成長的eminleo 向你致敬

台灣htc 喂你做咩搶我咪呀
你唔係俾人炒咗架啦咩

而家其實都仲高質
hins 同阿聲 仲有anson

佢真係重與不重量 所以佢永遠都係我心目中youtuber既no 1 好難有人挑到佢機

質

重新定義高質
有無考慮進軍文學界

屌 eminleo 同熊撚頭咪呢d咪又係行大眾路線
好少少就講到神級咁
不滅墨水 極醜惡呢d 專門風格既先算得上神級

點樣唔理佢係咪奶共？？

極醜惡先係神級

做埋政協都上到神台

觀察力強 有創意 出片慢但好有質素
少有會想訂閱既youtuber
扯一扯：讀書個陣成日見佢一個人o係shitty canteen hea

幾時有高質過

倒轉國旗同紙皮笑到我

最高質嘅一定係以前嘅Ming仔
出嘅今日明少理系列真係超正
𠵱家goyeah執咗，成個今日明少理系列都冇曬
啲今日freestyle又冇以前咁正

最撚高質一撚定係早期umovie，宜家睇係會覺得有啲on9，但可能因為我細個已經睇佢地，有好多回憶之外，睇到佢地成班大學生圍威喂一齊玩一齊做on9嘢，睇佢地玩已經好開心，我以前覺得大學就要係咁，就係要揾一班朋友同學一齊玩得開心過癮盡興。宜家大學都畢埋業，發覺其實好有落差，係大學揾到朋友難，揾到可以一齊喪既朋友仲難。不過算啦

總之每次睇到早期umovie都覺得佢地好撚好笑

深圳政協eminleo

( Show Blocked User - 綠谷出久 )

呢個正

Eminleo依家去咗邊?

自己google下